招女伴去日本旅行, 4日3 夜, Totally NO SEX

招女伴去日本旅行, 4日3 夜, Totally NO SEX, 拖攬都唔需要

Offer: 包機票食宿, 另俾 1萬 (去時機場俾 3K Cash, 返港機場再俾 7K)
條件: 24+, 靚女, 談吐正常就ok

PS. 只旅遊散心, 唔介意你係 PTGF, 有意PM

搵雞番IG啦

PM?

樓主係牙朗啲frd黎

呢個價應該好多ptgf肯去，如果你加碼分分鐘有d 10手西下tim

運木雕，好似係

樓主做左好多毒撚想做而不敢做既事 👍

Me

男ok?

靚仔ok？

利申:185cm

絲打？我都想搵人去，認真